遲d去東京同美國幾個月

有冇當地反送中grp?去到可以點幫手?

我淨係知呢兩個日本既page，遊行同香港之路都有事前post event出嚟

New york有個page

我西岸加州

留意呢個page啲events，之前都有係加州搞過遊行集會